反祖雲達斯=反刀劍=低質

兩者都係實力太強被世界眼紅 啲人話木同人勁到出cheat就好似話祖記打假波咁

如果我祖出唔到線 我立即燒一本刀劍神域祭天！！

你撚有書黎燒咩

我有三顆星漫畫

買我祖 我祝大家

有

等著瞧吧

你也要燒

燒哂佢就啱
馬體出硬線

等著瞧

蛆狗腳震未

我地遇上更強大的敵人都不會震

必勝

笑what

我反樓豬

why
我愛你